727，一定係巷戰，唔好入村

申 講緊ps4 division2華盛頓市

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

成十萬人入村 驚佢條毛？

終點就訂係佢條仆街村 十萬個人 我好驚呀

死一毛你叫佢地小心山火 秋風起

確保有退路好重要

傻9我前元天人分析地理攻略你知就老屈我毛靠你真係滅團都未走到

村位真係難退，比黑警從後包叉就滅了團

有無勇武去拆祠堂？